<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>В 1899 году инженер-новатор в области автомобилестроения основал свою первую компанию A. Horch &amp; Cie. Тем самым он заложил фундамент компании, которая сегодня известна во всем мире. on Audi 100</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in В 1899 году инженер-новатор в области автомобилестроения основал свою первую компанию A. Horch &amp; Cie. Тем самым он заложил фундамент компании, которая сегодня известна во всем мире. on Audi 100</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Oct 2024 00:12:51 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Audi 100(C1)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/a100c1/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:12:51 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/a100c1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;audi-100c1&#34;&gt;Audi 100(C1)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Audi 100 C1 — это первая модель Audi 100, которая производилась с 1968 по 1976 год. Она стала важным шагом для компании Audi в сегменте среднеразмерных автомобилей. Вот несколько ключевых аспектов этой модели:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Дизайн: Audi 100 C1 имела характерный для своего времени стиль с гладкими линиями и аэродинамическим профилем. Дизайн был разработан в соответствии с концепцией &amp;ldquo;аэродинамического&amp;rdquo; автомобиля.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Двигатели: На выбор предлагались различные бензиновые двигатели, включая 1.8-литровый и 2.0-литровый варианты. Мощность варьировалась от 80 до 115 л.с.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Audi 100(C2)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/a100c2/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:12:51 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/a100c2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;audi-100c2&#34;&gt;Audi 100(C2)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Audi 100 C2 — это вторая генерация модели Audi 100, которая производилась с 1976 по 1982 год. Эта модель продолжила успех своего предшественника и принесла несколько значительных улучшений и нововведений. Вот основные характеристики и особенности Audi 100 C2:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Дизайн: Audi 100 C2 имела более угловатый и современный дизайн по сравнению с первой генерацией. Она была более просторной и комфортной, что сделало её популярной среди покупателей.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Двигатели: В этой модели предлагались различные двигатели, включая бензиновые и дизельные варианты. Мощность двигателей варьировалась от 75 до 136 л.с., что обеспечивало хорошую производительность для своего класса.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Audi 100(C3)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/a100c3/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:12:51 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/a100c3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;audi-100c3&#34;&gt;Audi 100(C3)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Audi 100 C3 — это третья генерация модели Audi 100, которая производилась с 1982 по 1991 год. Эта модель стала знаковой для бренда и привнесла множество инноваций. Вот основные характеристики и особенности Audi 100 C3:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Дизайн: Audi 100 C3 отличалась более аэродинамическим дизайном, что способствовало снижению сопротивления воздуха и улучшению экономичности. Кузов стал более обтекаемым, а линия крыши была плавной.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Технологии: Эта модель первой в мире использовала кузов с алюминиевыми элементами, что позволило уменьшить вес автомобиля и улучшить его характеристики. Также была внедрена система Quattro, которая обеспечивала полный привод.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Audi 100(C4)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/a100c4/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:12:51 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/a100c4/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;audi-100c4&#34;&gt;Audi 100(C4)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Audi 100 C4 — это четвертая генерация модели Audi 100, которая производилась с 1990 по 1994 год. Эта модель продолжила традиции предыдущих поколений, предлагая улучшенные технологии, комфорт и производительность. Вот основные характеристики и особенности Audi 100 C4:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Дизайн: Audi 100 C4 имела более угловатый и строгий дизайн по сравнению с предшественником. Кузов стал более жестким, а аэродинамические характеристики были улучшены, что способствовало снижению расхода топлива.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Технологии: В этой модели были внедрены новые технологии, такие как система Quattro для полного привода и различные электронные системы управления. Audi 100 C4 также предлагала более современные системы безопасности.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Audi S4(C4)</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/as4c4/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:12:51 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/as4c4/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;audi-s4c4&#34;&gt;Audi S4(C4)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Audi S4 C4 — это спортивная версия модели Audi 100 C4, которая производилась с 1991 по 1994 год. Она была разработана для тех, кто искал сочетание комфорта и высокой производительности. Вот основные характеристики и особенности Audi S4 C4:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;▎Двигатель и производительность&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Двигатель: Audi S4 C4 оснащалась 2,2-литровым рядным 5-цилиндровым турбированным двигателем.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Мощность: Двигатель развивал мощность около 230–280 л.с. в зависимости от версии.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Крутящий момент: Высокий крутящий момент обеспечивал отличную динамику разгона.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Привод: Полный привод Quattro, который обеспечивал отличную управляемость и сцепление с дорогой.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;▎Динамика&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
